import { ArticleLayout, ArticleTags, Section } from "@components/article";
import styles from "@styles/insights/article.module.scss";
import image from "@insights/waarom-je-wordpress-website-up-to-date-houden-belangrijk-is/waarom-je-wordpress-website-up-to-date-houden-belangrijk-is_full.jpg";

export const meta = {
    title: "Waarom je WordPress website up-to-date houden belangrijk is",
    description:
        "Zorg ervoor dat je plugins altijd up-to-date zijn. Zo voorkomen we dat hackers hun handen aan jouw website krijgen.",
    date: new Date(2022, 2, 1),
    staticImage: image,
    slug: "waarom-je-wordpress-website-up-to-date-houden-belangrijk-is",
};

<Section>

Websites bestaan uit verschillende onderdelen, in het geval van WordPress gaat het om: plugins, thema’s, vertalingen & de WordPress Core.
Plugins zijn eigenlijk stukjes software waarmee je de functionaliteit van een WordPress website kunt uitbreiden.
Met thema’s kun je jouw website een ander uiterlijk geven en de WordPress Core in de kern van jouw website,
de meeste updates van de WP Core zijn voor een verbeterde beveiliging.

</Section>
<Section>

## Gevaren van niet / te laat updaten

Er bestaan ontzettend veel WordPress plugins: van kleine gratis plugins tot hele pakketten. Het probleem bij al deze plugins: updates.
Het is belangrijk om deze updates zo snel mogelijk uit te voeren, doe je dit niet dan zitten hier namelijk nadelen aan.
Iedere dag word jouw website onveiliger (en trager). Voor hackers is dit uiteindelijk de bank overvallen ‘met de al kluisdeur open’.

</Section>
<Section>

## Waarom updaten?

Updaten van plugins, thema’s en de WordPress Core zijn essentieel voor de stabiliteit en veiligheid van jouw website.
Bij alle websites die worden gehackt, worden gekraakt via verouderde plugins.
Deze zijn niet uitgerust met de nieuwste beveiligingstechnieken en zijn hierdoor een makkelijke prooi voor hackers.

</Section>
<Section>

## Snelheid van de website

Jouw website moet zo snel zijn als mogelijk is, natuurlijk. En voor de bezoekers van jouw website is dit nog veel
belangrijker, en vergeet ook niet de vindbaarheid van de website via zoekmachines.

Daarom is het belangrijk om plugins die je niet meer gebruikt te verwijderen en de plugins die je wel gebruikt,
up-to-date te houden. Niet-gebruikte plugins kunnen het systeem flink vertragen en vormen ook nog eens een beveiligingsrisico.

</Section>
<Section>

## Mijn updates gaan fout, wat nu?

Helaas gaat het updaten niet altijd goed. Je website is gecrashed of ziet er totaal anders uit.
Het is daarom belangrijk dat je altijd een back-up maakt van de website, voordat je gaat updaten.

</Section>

export default ({ children }) => (
    <ArticleLayout
        title={meta.title}
        description={meta.description}
        date={meta.date}
        heroImage={meta.heroImage}
        staticImage={image}
        tags={meta.tags}
        slug={meta.slug}
    >
        {children}
    </ArticleLayout>
);
